[習武]自衛最緊要有阻嚇力

最有力最快一定係斷手
手肘關節正常得180度活動幅度
自衛時唔好扭過180度
好長手尾架

佢唔出街就冇事

廢佬肥肉多，打身冇乜效果
狙頭，狙氣門，狙關節

高汁連環圖

點解唔直接狙賓周

[文宣] 示威者９２２＂元朗＂自衛係因為知道警察將會同７２１一樣放任黑社會打市民！

今晚嘅事唔駛拆，我地所有武力只會用於自衛
focus兩個有前傳嘅做文宣就得

未證實前傳係點嘅我地冇資料唔評論，唔知道，好似都係因為打人先，冷處理

打漏左

大家可考慮入行做髮型師

啲廢老咁中意叫雞 一定要佢地有錢都無雞叫

關節廢佢武功
下次冇得出黎

好似咁屈手肘

好似咁屈手肘

0

你想純粹令佢痛定想佢一世殘廢

斷賓周爆埋丸都想殘廢啦

算

太監都可以上戰場
殘廢唔得

先頭後關節

睇死你咪輕輕踢一下踢到佢跪就算
佢第二日冇事行得走得

大家咁話啦